依加d學生會點玩？

讀書時 多數都係收埋同學d文具銀包 或者成個書包收埋
玩大d都係換衫時 搶件衫掛上燈到
睇完筆插耳仔單新聞 唔敢想像依加個d點玩